屋企做完HIIT，即刻沖返個凍水涼，爽呀 ！

有冇打返個J

要休息一陣 唔係爆血管